其實街坊唔應該趕狗走

留多一隊喺拘捕現場=少一隊狗咬人

你講出黎自己會唔會笑？

解釋下

咁你趕黎有咩實際作用，佢咪去第二到將對你地屌佢嘅怒氣發洩落第二班手足到